仲諗聽日大圍捕？

我係狗的話，聽日12:00就幾車籠係SUGO 門口
見黑衫就出限聚令，係咁查身分證證啦仲等你聚到人再行完係金鐘先大圍捕咩。

咁咪走囉一定要比狗咬先叫達成目標咩